{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 호텔 카라트"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数47室で構成されています。 旅行者のために韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 客室入室基準に応じた追加人数または車両は追加料金が発生することをお知らせします。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限される場合がありますので、身分証明書は必ず持参してください。 平日に連泊される場合は平日1泊当たり1万ウォンの追加費用が発生し、金、土、日および祝日に連泊される場合は1泊当たり2万ウォンの追加費用が発生します。 基準人数を超える場合は、1人当たり1万ウォンの追加決済が必要です。 宿泊した訪問者は、その宿泊施設を清潔で快適な場所と評価しています。 従業員はいつも親切に対応しており、駐車タワーを利用して煩雑ではなく、すっきりとした雰囲気を保っています。 また、EPL視聴も可能で、新築された施設と親切なサービスを提供する場所として知られています。 他の宿と比べてもその宿は好評を得ており、清潔で快適な寝具を提供しています。 ただ机の上にイチゴジャムがこぼれたものがあって少し残念でしたし、駐車タワーのせいで不便な点があるかもしれません。 また、バスルームの床の掃除はもう少し丁寧にしていただく必要があると思います。 しかし宿は新築されてきれいな印象を与えました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は47室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "従業員は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室基準に関して教えてください。",
            "answer": "入室基準に応じた追加人数または車両は追加料金が発生します。また、身分証明書の確認や未成年者の場合の制限もありますので、身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "平日に連泊する場合は平日1泊当たり1万ウォンの追加費用が発生し、金、土、日および祝日に連泊する場合は1泊当たり2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊した訪問者は、その宿泊施設を清潔で快適な場所と評価しています。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーについてどのような点がありますか？",
            "answer": "駐車タワーを利用することで、煩雑ではなく、すっきりとした雰囲気を保つことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではEPLの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではEPLの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "その宿泊施設は他の宿と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "その宿泊施設は清潔で快適な寝具を提供しており、新築された施設と親切なサービスを提供する場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か不満点はありますか？",
            "answer": "机の上にイチゴジャムがこぼれたものがあったため、少し残念でした。また、駐車タワーのせいで不便な点があるかもしれません。また、バスルームの床の掃除はもう少し丁寧にしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の印象はどうでしたか？",
            "answer": "宿泊施設は新築されてきれいな印象を与えました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 516
    }
}